龍門居綠表436萬貴絕屯門天水圍

居屋市場屢錄創新高成交。屯門龍門居剛有高層戶以436萬元居二價售出，實用呎價7,365元，售價及呎價更破盡屯門及天水圍區居二市場新高紀錄。同區居屋兆軒苑A座高層戶亦以358萬元易手，創該盤兩房價歷來新高。

祥益黃慶德表示，龍門居13座高層K室，實用面積592方呎，以436萬元居二市場價售出，實用呎價7,365元。售價及呎價創屯門及天水圍區居二市場史上新高。據悉，原業主於九八年以115.91萬元購入單位，現帳面獲利320萬元。

兆軒苑兩房358萬新指標

該行胡志偉表示，屯門兆軒苑A座高層15室，實用面積407方呎，兩房間隔，本月中以370萬元自由市場價放售，剛減價至358萬元成交，仍創該屋苑兩房價歷來新高，實用呎價9,091元。而同座面積、坐向相同的單位上月售價約326.8萬元，反映同類單位做價一個月高出約31.2萬元。

天愛苑低層七年袋237萬

天水圍天愛苑剛錄得一宗自由市場價成交，該行黃肇雯稱，該屋苑B座低層15室，實用面積438方呎，獲區內買家以345萬元「即睇即買」作自住，實用呎價約7,877元。上址為原業主於二○一○年以約108萬元自由市場價購入，期內帳面獲利約237萬元。

十九年前 百二萬有找
人工可能少啲啲
十九年後嘅今日 人工差唔多
層樓貴咗兩三倍

我舊公屋果度當年有隔離鄰舍當年好似都係120萬綠表搬過去

牛屎區低水年代逐漸消失，隨住經濟發展向北移，將來唔會輸市區太多

436萬592呎3房嚟，去邊度搵先

CHING 呢張幾年前咋

佢賣左買唔返

可能人地換樓呢

on9，政府到目前為止都完全冇任何打算係大陸發展商業區

龍門居幾好住

靜靜地

就算港府無，中國政府呢

其實如果130萬 439萬賣出
佢直接用依筆300萬 + 按150萬

都大把選擇 而且供少好多

我細姨十幾年前係天水圍西鐵隔離買居屋
50萬咋屌你老母

十幾年前屯門既私樓都係一百萬有找啦咁

天盛

龍門居係咪大部份都冇補地價

On9，你望吓啲基建，河套發展區啦，比錢嘅蠢過鳩噏嘅，懵過撚

係

康和式同和諧式間隔仲要唔錯

住天水圍唔驚俾人笑咩

雙廁/主人套

無樓就笑你

笑乜 笑你有屋住 笑你有自己物業 定係笑你要供樓

痴撚線
送俾我都唔住